<resources>
	<!--app-->
	<string name="app_name">Winuxs</string>
	<string name="app_motto">永远保持着那颗程序员的求知之心</string>
	<string name="app_our_description">二刺猿，爱代码，爱学习，很闷骚，老司机</string>
	<!--导航菜单-->
	<string name="nav_drawer_open">打开导航抽屉</string>
	<string name="nav_drawer_close">关闭导航抽屉</string>
	<!--导航菜单条目-->
	<string name="app_home">首页</string>
	<string name="newest">最新</string>
	<string name="cat_dev">乖乖站好</string>
	<string name="cat_welfare">胖次</string>
	<string name="cat_acg">二刺猿</string>
	<string name="cat_gay">搞机</string>
	<string name="other">其它</string>
	<string name="setting">设置</string>
	<string name="about_us">关于我们</string>
	<string name="draft">关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们关于我们</string>
</resources>
